{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135560864/incheon-crystal-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279930&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337941&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232284880&selectedRatePlan=288426358&expediaPropertyId=66705027&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 크리스탈 호텔"
    },
    "text": "仁川クリスタルホテル (인천 크리스탈 호텔)\n仁川クリスタルホテルで宿泊すると、仁川で優れた選択だと言えます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 公共交通機関の利用にも便利な位置にあります。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルで提供されている無料特典はありますか？",
            "answer": "はい、仁川クリスタルホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルは公共交通機関の利用に便利な位置にありますか？",
            "answer": "はい、仁川クリスタルホテルは公共交通機関の利用にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川クリスタルホテルのチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川クリスタルホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ご利用の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルでの特別チェックインの手続きはどのように行われますか？",
            "answer": "仁川クリスタルホテルでは、事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からになります。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、仁川クリスタルホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川クリスタルホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、仁川クリスタルホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川クリスタルホテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、仁川クリスタルホテルには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 617
    }
}